玩錶 = 男人 玩波鞋 = 男仔

why. not both

玩樓 =
玩車 =
玩女人 =

玩女人=男人

玩錶仲玩乜鞋

玩J=?

玩電話= ?

Fb個肥波係男仔定男人？

窮玩車，富玩錶嘛

我老豆又玩ap daytona,年青時又玩女人,而家又話話想補兩球換車

唯一最可惜係老豆生左個毒撚

駁吾刀